基金經理狙擊新疆Bitcoin

大家仲買唔買Bitcoin

//繼「新疆棉」風波後，最新被狙擊對象可能是「新疆Bitcoin」。美國CNBC網站昨日在頭條位置刊登著名基金經理Kevin O'Leary專訪，引述他呼籲投資者不應購買產自中國的「血幣」（blood coin），只應投資於用清潔能源開採的Bitcoin。目前全球65%新開採Bitcoin來自中國，新疆屬世界第一大產地。//

點撚樣狙擊

強迫顯示卡勞動？

人柱力發電又同你講咩
國土鍊成陣 鍊bitcoin
洗緊人仔！ 搵緊bitcoin

Pos你點追擊

dump落啲啊唔該
等緊位入啊

支持 但係可以點分

顯示卡強制勞動

應該睇得返粒coin係咩pool出

早排咪有環保撚話bitcoin用電等於一個國家好撚唔環保
原來又撚係中國

唔駛搵人裝，整，check?

叫新疆人徒手掘礦

咁不如轉買有穩定通脹嘅PoS貨幣(每年1~5%)啦
咁樣又可以儲錢，每隔一段時間有鑄造利息，又唔會涉及太多挖掘，就唔駛驚買到來自強迫勞動挖掘翻嚟嘅貨幣

姐係唔好簡錯pool就得？

強制新疆人徒手計hash?